13人接種新冠疫苗後送院 兩人留院

13人接種新冠疫苗後送院 兩人留院